共產黨承唔承認英國佬留低嘅丁權?

ching突破盲腸
元朗軍政府權利不保連祖地祖墳都要被連根拔起
何妖家墳又要倒了

以共產黨民鬥民既傳統,搞鳩佢地黎分散民怨真係唔奇

留一半 仲有權可以打丁

應該會停丁
因為國家安全唔可以分割土地
所有土地只可以租用70年？

唔知會唔會有生之年見到坦克駛入元朗

死梗㗎啦，牛屎佬

有咩可能你有份分共產黨嘅地

你睇吓班牛屎佬驚到第一時間出嚟奶到雪雪聲

就快比人煮都未知咩事

自古以黎牛屎都是中国的

認真問 佢個墳起返未

唔會呀嘛，咁搞法真係黃藍一齊反佢架wor

死刑原因, 地主

有國安法之後佢根本都唔駛做你地以上講嘅野 繼續扮國安法唔影響一國兩制就得
留返d鄉親嚟鄉黑合作 管住你地 一有反對聲音就打同拉
成日ff共產黨會幫你清算黑警同原居民

鄉下仔未聽過土改同鬥地主
黑五類等抄家啦

大陸收地起樓強拆你未聽過咩？
反？國安城管你夠膽反？
一反就係反國家安全喎

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

同班鄉黑
講大陸有個專業部門叫做強拆

我大陸鄉下D人要收屋起政府嘢，你地係地下抗議咪抬走你。

真係好撚驚喎

地富反壞右

heung yee kuk
英文好到呢